今日老母㩒咗條片過我睇

想問有冇完整啲嘅片睇下追咗咁耐都未見過條片
btw唔想幫條支那雞刷view嘅話
條片前一part係一大堆黑衫圍屌啲白衫
後一part係有幾個黑衫衝過去打啲白衫

聽講個日的確係有班武勇入左去驅趕黑社會
問下你老母有冇見過黑衫人打市民啦
我就未見過示威者會主動打市民啦

分清先後先。

話黑衫撩人先搞到啲人比白衫打
痴線㗎下下都斷章取義

我發夢見到啲野
個日西環完左 搭同一班西鐵入元朗
因為元朗話唔停話 我地一大班人由朗屏諗住行去yoho
途中行到圍村區 突然有一大班白衫衝出黎
佢地拎住棍追出黎 又dum玻璃樽
我地見人少少就反擊 最後趕番佢地入村
發夢經歷 無得fact check

佢地揸住條片就話係因為咁先比人打我都一直質問知唔知幾時發生

大約12點半到 已經發生元西事件 得地諗住去yoho救人

此夢如夜中路燈

原來係咁樣
起碼知道返來龍去脈多謝你

叫佢拎證據出黎證明 呢班黑衫係西鐵站俾人打嘅普通市民？
冇證據？唔好誹謗中傷人

唔好理佢啦 今次問得佢下次都係會問
你講得幾多次 等陣佢再問多次佢d朋友
佢d朋友話係黑衫打人先你估佢信你定佢d朋友

跟721時間線走就係
白衫元朗西鐵站無差別打人

然後有其他區既熱心人士趕去支援
例如 柳俊江 等人嘗試去義載 / 其他人拎衫比人換等等 都比人打到甩肺
甚至路邊上有人截停疑似義載車輛同攻擊車輛
同一時間網上開始有趕往義載人士拍既片見到路邊有人比人圍打

呢條片UPLOAD時間 係721既夜晚10點幾
及後臨時自衛隊及反擊小組各自開始出發
同時有人曾經用FB直播由朗屏步行至元朗西鐵站情況

呢條片我第一次睇係FB GROUP ~呢條片UPLOAD時間 係722既1點幾

上文提及 朗屏至元朗西鐵站既直播
據我所知 係去到西鐵站對出坑渠位就突然cut左
之後都搵唔返影片紀錄(說書人-阿域)時間約722 約00:30-00:50cut

俾多d白衫黑社閪片佢睇

唔洗再估啦

嗰晚靠義士由中西上環返黎救人
由西鐵站咁上下打返班白衫入村
警察到都未到 更加唔好講出手
然後直播映住警察對黑衫出紅旗
屌你老母
唔係靠義士? 西鐵死撚左人啦

老實 中西上環又煙又幾廿槍
攪完一大輪 返屋企休息好正常
人地捱義氣入黎救人 搵命搏
冒風險 身份曝光 比人拉毆鬥
屌你老母臭閪差佬死撚晒去邊?
黑社會呀！班仆街有刀架！
香港政府無能到痴撚線